有冇巴打女友性慾低？

其實我都唔係好貪心啫 想一星期一次啫
但宜家兩星期一次都冇
女朋友就鍾意岀街多過留係屋企

本身屋企有人都好難有機會
到有機會就推三推四 M前就話攰 黎M當然唔啦
M後又話想岀街
上我屋企前又成日做自己野 上到黎又話攰 不如下次

其實有冇辦法解決？唔想分手

其實只係唔想比你扑

連登答案：出面食飽左

你好好反省

你條女同我做既時候好主動架喎

我聽晚幫你同佢傾下

又係呢d答案

以為自己開post

有同路人

晚晚都同我扑，邊有時間同你呀

可以點解決，你咪認真同佢傾，唔係就分手算，唔通第時結婚先再開po?

叫雞

其實有傾過 佢話明 個情況愈黎愈差
我都唔敢再傾

分手拉，無謂到行得再遠累己累人

唔捨得呀 有感情架

無用，行唔到落去。
你唔分佢都快會動手。

但佢又成日提結婚

比d情趣啦，下下都話上黎扑野都會唔想的

連登答案：等我幫你

我結左婚都係咁，唔想扑就唔想扑
自己解決啦

下下你上屋企就係扑嘢
你估條女唔悶嘅咩